---
title: read/write file
tags: tasks, 2sem
---

# Работа с файлами

В этом задании вам предстоит написать две небольшие программы. Каждый пункт - отдельная простая задача.

## Часть 1

Ваша программа должна считать содержимое файла input.txt и напечатать его на экран без изменений. Гарантируется, что содержимое файла input.txt заканчивается переводом строки.

Пример:

input.txt
```=
Kepp calm
and
learn C++
```
stdout
```=
Kepp calm
and
learn C++
```
## Часть 2

Снова считайте все содержимое файла `input.txt`, но на этот раз выведите его в файл `output.txt`. Точно так же гарантируется, что содержимое файла `input.txt` заканчивается переводом строки.

Пример:

input.txt
```=
Kepp calm
and
learn C++
```
output.txt
```=
Kepp calm
and
learn C++
```